聽日早上會掛8號嗎

未掛都要番

掛撚硬
個風咁撚勁

星期日掛有咩用

幼稚完？

掛幾多號都要返Shift嘅基層勞工

入職第一日已經明白𠵱件事，之前又唔係未試過打風當更
不過今次大交合講到咁勁都有少少擔心，又要諗下到時地鐵到時唔開露天段點算，如果唔開就行一兩個站去坐